Marvel Inhumans 劇評流出：衰過Iron Fist

Simply awful. I'm so disappointed since I generally love everything Marvel does. But this is absolutely terrible. The dialogue is atrocious. The fight sequences are shockingly choreographed. The sets (or more-so the obvious green-screen) aren't that crash hot either. It's only saving grace is Lockjaw who is adorable. As one of the few people that actually liked Iron Fist, I can easily say that this is Scott Buck's worst work yet.

佢中意iron fish